1. За допомогою ключових слів ***let, const (ES6), var (ES5)***
2. *Prompt* - це модальне вікно для введення даних. 
    *Сonfirm* - це модальне модальне вікно з двома клавішами "ок" та "скасувати", яке в свою чергу дає результат true або false.
3. Це коли програма автоматично назначає тип даних для завершення операції. Наприклад, let number1 = 5; let number2 = "5"; let sum = number1 + number2 (sum = 55) ; 